投降啦投降啦我唔敢再反牙爺啦😭😭😭

輸死我啦，輸到我仆街啦，牙爺原諒我啦😭😫😭😫😭😫

唔打拉開打拉

以後都孝順牙爺啦

上盤收能左首期了 聽日去買早禾居了

Ching有冇好路數教上樓

沒啦,你班人吾信祖國,我操你們媽逼

認錯寫檢討了

抵啦